有無巴打絲打識讀Educational psycholody?

小妹讀緊intro. course，即係Piaget 個d
但有時唔係好識答題目
有無巴打絲打可以指教下小妹
下星期要考

背好曬啲stage名同特徵

要惡補英文

你咩theory唔明先先

其實theory 我明，但就係做題目個陣唔係好識
我對上一份assignment 個tutor話我explanation 唔夠， 格式大概咁樣:

(case 嘅題目) case 嘅主角係咩stage，主角有咩特徵符合個個stage 嘅特徵咁

咁嘅格式啱唔啱？ 有無d咩要再加上去會好d?

手快打錯左。。。。。改番
educational psychology